夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

ok

感謝提醒

聽朝使撚返工？

醒咗一定要返工？死傻閪

咁聽朝自然醒點會唔知醒呀？

不知你們

okok

早抖

hi

唔撚畀人聽朝想早起身跑步？食早餐？出街？
一定要返工先畀醒？

不了

訓

咁一早plan想做嘅嘢點會唔知醒？
係做啲唔鍾意做嘅嘢先會唔知醒啫

你諗野真係冇logic
你5點先訓，plan聽朝七點起身跑步，都唔一定做到啦
Plan咗實起到身咁就唔會咁多人唔知醒喇

可以攪住我訓嗎

Yes sir

香？

搵女女

yes佢老母

88

快

臭

好撚惡

食屎

哈

吹

不吹

呼呼

就了

比啲力水

又怎

咁都嘈德

唔了

唔好

仔仔有安全感

學你

係呀死基佬 你收皮啦

好

冇啦